<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
	<string name="Anleitung">Jeder kennt die apokalyptischen Vorhersagen, wie die Welt untergehen wird! Doch stellt euch vor es passiert wirklich und Meteoriten prasseln wie Regen auf euch herunter.
	    					Die Welt geht unter und ihr könnt nichts dagegen unternehmen? Oder vielleicht doch? In diesem rasanten Spiel lauft ihr als kleiner verängstigter Bieber durch die, im Laufe verwüstete, Landschaft
	    					 und müsst euch einen Weg durch Meteoritenhagel bahnen, um zu überleben. Oder ihr seid ein ehrwürdiger und mutiger Held, der versucht die Meteoriten zu zerstören, um die Welt zu retten. 
	    					 Durch Tippen auf den Screen am linken oder rechten Rand lauft Ihr in die entsprechende Richtung. Durch Tippen der Mitte des Screen könnt ihr springen. 
	    					 Bei Sensorensteuerung müsst ihr das Handy/Tablet nach Links oder Rechts neigen, um zu laufen oder kurz schütteln, um zu springen.
	    					 Normaler-Modus
	    					 Durch einsammeln der Baumstümpfe, die im Laufe des Spiels erscheinen, könnt ihr Extra-Leben erhalten, um der Apokalypse zu entgehen.
	    					 Ab jedem hundertsten Punkt gibt es übrigens auch ein Leben, also haltet durch!
	    					 Werdet ihr von einem Meteoriten getroffen, verliert ihr ein Leben. Bei 0 leben seid ihr der Apokalypse erlegen und es ist vorbei.
	    					 Hero-Modus
	    					 Wie im Normalem-Modus erhaltet Ihr leben, doch verliert Ihr eins, sobald es ein Meteorit geschafft hat, auf der Erde einzuschlagen. 
	    					 </string>
	<string name="app_name">RunningBeaver</string>
	<string name="credits">Diser apokalyptische Wahnsinn wurde im Programmierkurs, an der Wirtschaftsakademie Kiel, von den WInfern Marius Magraf, Matthias Fischer und Tom Philipp Möller, aus dem 110er Jahrgang kreiert.
	    					Marius war für das Grafiken und die Sounds zuständig.
	    					Matthias war für die Umsetzung der Android Menüs und Einstellungen zuständig.
	    					Tom hat das SpielDesign angefertigt und umgesetzt.
	</string>
</resources>